獌狗們如果用山齊士換巴爾制唔制得過？

會唔會變第二個天使

兩邊都咁頹，話唔定對調有新景象

有冇問過蝗制唔制

Bale鋼琴幾級？